夜期發生乜撚野事！？？！？

-500

2018股災正式啟動

QQ玩完喇

2018都仆左街

-500(股災)

重牛！明天必升！！！

股joy

mola

來了